@Misc{Debricon2007,
  author = 	 {Stéphane Debricon},
  title = 	 {Cours Génie Logiciel},
  howpublished = {Laboratoire Informatique Franche-Comté},
  year = 	 2007
}

@Article{Watts,
  author = 	 {Watts S. Humphrey},
  title = 	 {The software quality challenge},
  journal = 	 {Crosstalk},
  year = 	 2008,
  volume = 	 21,
  number = 	 6,
  pages = 	 {4-10},
  month = 	 jun}

@book{GuideSdF,
  title={Guide de la s{\^u}ret{\'e} de fonctionnement},
  author={Arlat, J. and Laboratoire d'Ing{\'e}nierie de la S{\^u}ret{\'e} de fonctionnement (Toulouse) and Laprie, J.C.},
  isbn={9782854283822},
  url={http://books.google.fr/books?id=GuSVAAAACAAJ},
  year={1996},
  publisher={C{\'e}padu{\'e}s}
}

@Misc{MostefaiIGL,
  author = 	 {Mostefai Mohammed Amine},
  title = 	 {Introduction au génie logiciel},
  howpublished = {Slideshare},
  month = 	 sep,
  year = 	 2011,
url = {http://fr.slideshare.net/mostefaiamine/cours-gnie-logiciel-introduction}}

